收到風 3點要爆上！大棍牛上去

收到風 3點要爆上！大棍牛上去

放假消息

中環兄，又燈？

保本最重要，個市跌到無底深淵

連燈仔出少啲post 就已經上左三幻啦

預言家

都話啦 fatfat

爆死人咩

抵俾個